[真真真相] 一個便衣警察從示威群眾中衝向警察總部

一個 穿著52號t裇 既便衣警察
從示威群眾當中 帶頭跑向警察總部
並後面有數個示威群眾跟著

佢快速由警察總部正門方向外嘅電梯衝上去
並衝擊警察總部嘅鐵閘
衝擊期間疑似拿著水撥作衝擊之用
現場亦傳出幾下鐵閘拍擊嘅幾聲巨響

衝擊期間
後面並冇任何一個示威者
跟著他 一起作出衝擊既動作

他一人衝擊鐵閘一段時間後
發現衝擊警察總部嘅鐵閘不果

他左手手持水撥 右手手持警察雪糕筒
急速逃到警總電梯上層嘅一個角落
並將警察雪糕筒放在前方
立刻拿出手機打電話聯絡人

數分鐘鐵閘自動開門
並打開到大概得0.5米嘅高度
有幾個警察從中爬行了出來
接應咗佢 並一同爬返入去警察總部